如果差電既時候current唔夠會點

如題

小弟手上面有部laptop，佢原廠adapter個spec 係20V 9.23A, 但係我手頭上得一舊20V 3.5A既adapter，照差會點

差唔到

你搵個1A 火牛差ipad 你就明

細牛有機會OVER LOAD 著火.

我手頭上得呢舊power bank，佢聲稱有20V 3.5A output，姐係我keep住用佢差會爆炸？，

即刻蚊出黎先，唔該ching

差到 不過比既電可能唔夠你用既電 但你隻牛會長期超標輸出 會過熱 會燒

唔該晒上面咁多位ching解答

哦咁呢個情況比較特別，其實唔擔心overload嘅問題，因為PD規定咗無E-Marker最大output係60W (20V 3A)

因為充電會慢咗，所以唔建議你邊充邊用部電腦

試過用條2米線叉iphone
唔用住既話都會勁慢咁叉到
一路用一路叉既話 佢雖然有個叉緊電既icon 但都係會keep住慢慢扣電

明白鳥，唔該ching

電壓過高先會出事
電流唔夠只係叉得慢d或者叉唔到
唔會有事